"窮人唔好生仔"有無同"鄭欣宜"扑過野

我懷疑仲有吉妹一齊3P

仲有翼翼4p ar

1個中年醜婦+1個死肥婆+1個臭閪雞+1個肥佬

致力將弱智既血統延續到下一代

血繼限界

驚

佢地咁撚差都唔預埋你，你唔死都冇用啦

姐係佢地有預埋你 ?
dirty阿

弘B可唔可以入黎回應下

咁你肯死未

dirty豬阿你

#dirty

收聲啦 開咩post同邊個friend關你咩事姐 唔抵得人開心

你都有份
Dirty豬阿你

我冇份 但吾抵得你無啦啦話人 人地起碼有心搞好飲食台 就算佢地真係有扑都唔關你事

成個飲食台比你地搞彎哂
我有責任查探清楚

印度佬搞彎咗瀛屋仲好意思係飲食台蒲頭

無計
飲食台無左我真係唔掂

呢樣真呀 駁唔到

lm肥絲捉字